(抗爭13個月) 忘不了 忘不了

忘不了 忘不了
忘不了你的錯 忘不了你的好
忘不了雨中的散步 也忘不了那街裏的擁抱

Pishhh